有冇荃灣青衣巴打啱啱聽到啲怪聲

好似船嗚咁樣不過會停一陣再嘈過

啱啱測試緊新型碟狀UFO
唔記得開靜音模式
嘈住你地訓覺唔好意思